岩先個隊友玩信長出和泉 激撚死我

佢出裝：底牌電卷->閃戒->雙狗牌->和泉->電刀雪走之後直出神息 睇撚到我眼都突

底褲

玩到中期開完二技爆擊得果1100

又無傷害又唔硬 又無爆發 唔撚好去死

仲要用電卷執左我兩次雞(我玩大筒人)
屌佢老母 激撚死我喇

55

不過最後都係贏

佢成場殺4個 死4次 好似無存在感咁

我 果心 秀吉打哂

我見到即走場

依家重有人玩？

大筒人出完長船禦神正宗 根本係神

Ggc高級ser / kyo1都有人玩

都唔明點解咁廢走黎kyo1搞事

直出神息不如出91

做咩唔出全能武器

所以咪屌足佢成場

佢話9100加得少血 又低攻係廢裝

對面隻雜賀孫市次次比我炸到傻仔咁

我真係神撚到癲

依家多唔多mh

無乜啦

隻game已經少人玩 仲得閒開mh咁on9咩

而家想搵AT場5v5都難

信長出洛石，洗到有屌地，之後出冰計,仲有人禁玩?

出和泉有咩問題 玩得勁就得啦
你廢既我比吊地冰計火計紅雷你都連唔到啦 係咪先
不服來辯

咪話佢又出鳩裝 成場又無存在感囉

仲要特登開大絕執鳩我650 750佢有撚用

大炮成
隻野前期弱智 依家仲洗唔洗出爆擊回魔個把

佢起碼和泉保下命 加下血 未做肥料

No la果d低級ser街場打法黎

通常都和泉電卷1300魔水丁丁直上長船

洗左成場兵 完場仲有條底褲 真心on9

出和泉有咩問題 係咪唔同版本改過？
玩開11.2B 出和泉基本上算穩陣，唔突出但絕對唔會屌

On9仔

信長出和泉做乜撚野
打手英拎d錢幫人保命？
底褲電卷閃戒直出吉鋼都無咁嬲
直出和泉除左52攻仲有乜鳩用

玩攻裝信長出和泉武士服都唔合

又唔係直上吉鋼

唔知邊個流傳落黎呃新手既玩法

正常都吉仔雪走再直上神裝

咁係咪未爆黃點都唔洗指意開大

我以前玩淺井 上衫 信長都出和泉 玩打裝

叻啦 叻啦

弱智唔好周街講啦

和泉呢D加全能有回血技保命裝比D後期英出黎過早期

你信長上杉呢D定位玩秒人既技能組拎2950蚊出件咁既野把柒呀

開大主要睇隊友牽制成點同埋自己走位 無話黃唔黃點

不過1 2技都廢廢地 通常升雨鐵炮同埋黃點

到而家都唔識玩信長

玩開出五撚樣剛 五斬月+無事服

底褲，電卷，閃介，魔水，回魔，手劍
手劍>落石，回魔>吉鋼，落石>9100

信長要熟地形 同識捉人

勁果D人唔會比你招2技就咁插中已經禁到魔免

1技減甲痛到傻
咁都唔出

1 2技都唔用既勁極有譜

直出9100跑快d

原來仲有7頭玩信長

不嬲新手玩咩英都合和泉

Kyo ser唔係比人hack左啦咩？
全部電腦開場

好懷念十年前果時成堆人開自製圖
飛飛兵

攻裝玩鬼手信好正

垃圾裝

殺人英出和泉做乜鳩
我係你對家真係感激你啦
哂個位出和泉 多謝哂你

原來就係你條傻仔 廢撚到閪咁

一睇個post d中學雞回憶返哂黎
日日一放學成班走去網吧開場...
玩開神完,出-40真係打唔入

識唔識咩叫撐線
唔鋸你可以開大轉你
一般信長開完大轉雙塔唔死一身殘
我一個和泉補一補 反智轉身開2技斬鳩埋人都仲得

LOL>信長

冇mh都講得出就知係假膠啦

突然想玩翻

屌原來講緊織田信長呢隻英
以為講緊玩信長之野望呢隻game 出和泉有問題
搞到睇左勁耐都唔知你地嘈乜鳩

睇你咩ser玩啦

留ggc名5v5 lor

信長曾經有咋人出隱刀，但其實好似好哂mp

嗯

隻回魔 落石 洗到9k1啦屌

隱刀2技就直接連得技斬得
同埋隱刀Camp人比較方便
而且仲有閃介用

不過正常都係睇對面咩英出咩裝

Ok

y

佢戰績殺4死4 都未算肥料 最多係打少個唔係增加敵人 佢呢個戰績都反映佢咩level
人地新手佢出和泉我覺得係幾好 夠保守
基本上你新手攻裝出和泉實無死 有何問題

咁佢到底係咩英
肥川？

好想玩返

叫埋你個賓賓sp一齊玩

雙回魔水電閃底褲直上91是常識吧

你個fd出依啲裝死得個四次 證明對面真係好廢